我預測, 不久將來將會爆發戰爭......

稍稍讀一讀歷史, 就發現而家上面班冚家產仲用緊幾十年前成功o既formula去操作現今世代政局..包括諗住用滲透, 假資訊, 煽動人民, 拉一派打一派等等手段.....

例如1950年代要派軍隊抗美援朝, 就要呃鳩佢D 人民話美帝侵略, 等班戇鳩國民信以為真就士氣高漲地為國家搏命... 但係今時今日係資訊爆炸年代, 如果仲用哩套黎呃人真係唔撚WORK...

佢地APPLY 上面所講o既策略落哩半年o既局勢, 例如想呃我地警察係忠示威者係暴徒... 但係只係透過D 戇撚鳩CCTBB等媒體當然係冇撚用啦 (全世界開LIVE, 人人都手機拍片, 人人都知真相啦... 只有一班真心廢藍絲會信)... 結果區選就唔只反映香港人冇被呃... 佢地o既坐定粒六以為民意迹轉就更令我地確實地確認上面真係戇撚鳩鳩

一方面佢地用過時TACTIC 處理當前局勢, 與此同時, 佢地又好撚驚驚對手用返哩D段畀我地贏返轉頭... 所以佢地就日撚日口交呀官媒等部鬧鳩我地乜乜物物

原來.... 事情唔係想像中咁複雜............. 又話者咁講, 上面班仆街已經技窮... 發展落去佢地一定輸我地一定贏.... 不過, 仲有一樣變數係, 佢地輸到冇得再輸, 又被全世界圍堵, 經濟又全面爆煲的話, 佢地發動戰爭似乎係無可避免了.........................